有無人今日因爲交通間題返唔到工？

公司有無扣錢扣假？

有同事大埔人，巴士小巴的士火車都冇，行政話叫佢請假或事假處理

我，扣假

點解無車都要扣假扣錢 好無性

無人性